召集所有漂亮的毒撚秒回

Hehe

lm

只要有你笑容
交給我 每個幸福的以後

我不漂亮

所有人都知

你個心漂亮

喊緊

我只講真話

呢個好重要

hi

我願意一層一層一層的剝開你的心

喊都唔會靚

你做豬肉佬既？周街斬人個心

同我講？

大家好

你係咪太空人先

你好

boom豬蝦我

唔好

其實呢

我讀asso既

我直頭係太空站站長

欣賞你

我係一個風度翩翩嘅豬肉佬

豬

誠實華盛頓

笑咗

好嬲好嬲

有咩搞

因為你叫boom蝦

0.5？

想溝

咁快啲除衫

想識

我都唔知
有咩建議

做緊咩

同我傾計

咁我咪透唔到氣

我我我我我我有胸部

好

覆你

我都有
想揸我個竹筍肥仔波？

收皮啦飛機場

請dm kc.213

我叫poow豚

0.3

唔想

我勁大波

救命

你走寶

我好慘

好開心

咩黎

你應該要覺得開心

最憎大波

My 埃豬

扮睇唔到 就可以當冇野

秒回我未

秒

牙料

mad

發現左啲唔想知既野
希望佢早日盡早收皮

秒回狗

佢嗰啲係善意嘅謊言定咩

叻喎

吠兩聲嚟聽吓

汪

你返工狗

秒回返工狗

冇善意
純粹講大話
eg
呃人我係男仔
呃人我細個
呃人我讀緊大學 但其實asso仔

哇屌好撚長

嗨

係 自己呃自己

咁唔好同佢再有任何交流

晚安

掛掛

條友掩耳盜鈴緊

Bjai

要

咁我都要出了

最樣衰果個出去

早 好攰
聽日仲要返去上堂

加油 我日日830

你碗湯

你問完人又發爛炸

Face to face ?
咁激得唔得架

我勁靚仔喎

嘩屌

只可以話我唔會再搵佢
但覺得之前咁耐比佢呃左好心傷
仲見到佢繼續呃緊其他人

晚安
我聽日都要上lab
順便一齊行街食飯

我

你未見過我

Weak as fuck dude

未見過？

有排都未到你啦🥺😅

830 means noth to me

斬咗佢對耳仔

無咩事你出返去

我柒到自卑

我中上樣

呢度大把柒頭柒過你（唔包括我）

毒撚已死？

咁就比人呃左半年

玩留

Weak

死左

唉好撚頹

I m here b

咩事

彤彤豬！我愛你呀！
嫁俾我啦！

...... so I have to leave

咁你問黎做咩
想人地話你好漂亮？

你都忍唔住笑

咩事好似有d野發生左？

佢係

Gay as fuck
Dude

睇錯姐

大師
做咩咁夜都唔瞓

未啊真心 好痴線

hi。我要彤彤豬呀！

Gay fuck sounds great to me

無所謂 你損失

咁夜啊 聽日day off ?

.......

....勁羨慕

這個世界上真的有漂亮的毒撚嗎？

一言難盡

on9

有既（我）

我係

良心好痛

條假膠露晒底成日扮長情

有。。。。
你

尷。。

乜料 少驚
關咩事

Blocked

我想天下假膠全部露晒底

還好。。。。。

漂亮毒撚list
1.清楚
2.Aguerose

捨得先算

邊有咁多長情既人，全部假膠

First time agree with you

捨得。。。

Me real plastic wor ...

Siu lei lo mo

first time only ?🥺

聽晚你訓廳

我假膠扮長情食女

Yes

我都好長情

唉

我瞓開街
聽晚有廳瞓咁開心？

驚WW3

路神勁到

仆街
仆清楚

wtf
熟唔熟架

死開

wrong la
仆街=清楚

咁我都係，咁多年只鍾意靚女

死咗

大大話話食過9條女

清楚瞓街
仆街=仆落清楚到=扑清楚

我只鍾意動物

so weak
我ate so many la

Like 0

G meh si wine sin

Don’t 扑清楚
清楚is weak af

No wine la

傲嬌楚

屌動物

人類都係動物

中出口爆過9條女
勁正

叫開雞 叫開鴨

咁我都屌過好多動物

話時話我好耐沒叫雞啦

洗乜叫

大把追求者

Tmr 830 help me tick attendance

娘子 一齊出來睇神啦

tick and sleep la

Lecture

我中意玩冰火毒龍鑽
港女唔肯

諗起佢係我發脾氣個陣
仲好聲好氣話我傲嬌貓黎

琴日Hurt得佢好深

rubbish

我走晒D堂

佢地唔夠愛你

屌完食支事後香煙🚬

講得岩，連中意既人屎眼都唔肯奶
多數都係貪我靚仔

小妹還需學習

我有錢鍾意點玩都得

你垃圾

我依家好焦慮

D野完全唔識
抵死

考試online 出貓 grp prj freeride
驚條藍毛毛

你有沒突登唔吻屎玩鳩d雞？

我地F2F測驗考試
食屎啦你

聽日仲要返去上Lab
屌
唔係約左朋友有下場
早就走左

屌好撚賤

我鍾意

雞唔需要尊重

dmed

Time to be weak

goodnight

你漂亮，可是你不毒

說謊的人要吞一千根針喔

咁假膠點算

又騙

而家先訓醒

早安

城b

一早出去買冬甩
一盒請d姑娘 一盒請d同學食

又無我份

你想食 下次返香港買d你食啦

整比我

唔識整

我地一齊學整

想同你瘋狂學整甜品

手渣手

拖手會唔會有bb架

會有汁

想知你最愛點發現

有幾多人講大話可以完美呃過所有人

好最鍾意飲

下個月先係 冇心理準備

睇你想唔想佢繼續呃埋其他人

早晨 有得出街咁好 我都諗緊會唔會出去

好多
想去台灣食冬甩

真

chu同我整

有啲野唔知可能比較好 好似係

出喇
唔出會鬱死

一齊

早晨

我想訓多陣 送貨條友打電話俾我未

早晨
個個都咁早醒嘅

叉下個頭冇咁頭痕

唔洗返學?

：xxx小姐/先生 你要嘅貨今晚先會送到

睇到我頭都痕

咁快f2f咩

睇到我心都煩

唔會啦七點幾已經到咗旺角

今朝食完嗰粉依家真係想

個個都心煩

10:30都未送到
少癲

咩粉

真係唔知講咩好
但係我就嚟攰到不似人形我唔想理

9:21 話嗰條友派送途中
打俾佢又冇人聽

Beef pho

聽吓歌開心返先

屋企人整beef pho
想食

係呀快啲去買

點解啲頭髮分叉同啲煩惱一樣都係咁多

我最後食左煎餅果子 肉骨茶
好飽

所以佢地冇乜煩惱

但係我依家食完嗰個粉依家個肚超級滯
肉骨茶好唔好食？我麻麻哋佢嗰陣味

你又講得冇錯
佢哋沖涼快好多

Two thousand years later

Long time no eat

城仔派曬donut未

佢應該都會係我上上下堂跟住打俾我

死毒撚

Gd gd eat
不過食一個真係飽全日

小妹已經戴住出街fing咗幾日

應該會rip上堂

我唔要用1
因為而家講電話真係收音好差

毒撚得罪你？

勁細食食一個飽到一餐 我已經好滿足

唔係pro先收得差咋咩

齋飲湯都夠我渡非洲饑荒

我愛你b

唔係啦係一最差
我都忍咗個耳機好耐 成日啲friend都話我帶住佢哋漏音

其實真係好大我而家個肚真係有啲頂住好辛苦

日子耐左大家都會知

琴日出左去行下 陣間可能出去食啲野算

整咩好

楚

順豐定dhl？

布丁包

順明明上次都係dhl
今次就係順
唔知下次部嘢係邊個送嚟

想食

油頭死毒撚出省城

Liar

整呀整

No la
I don’t love men
I love pretty woman

未派
而家著緊衫 準備出門口

其實一盒好少
我以前返香港 買兩盒返醫院俾d同事食
好快冇曬

企下有助消化

依家企緊但係隻腳有啲痛
真係行得太多

我諗佢應該會食晏之前會送到？等好耐

小妹絕食流

想食芝士蛋糕

讀

I m your pretty women
不要拒絕人地嘅愛

No la
Come back

唔知啊佢到而家仲未打電話俾我
係呀要10月

for curiosity,how much is one donut

Visit my dad

笑 我係完全唔行路
用腳貼未

上堂上成點

催下佢

No homo no homo

Ah shit
Bless you though I am not Christian

好似冇咩用浸左熱水都冇咩用
腳貼淨係用嚟除濕氣

Yes daddy yes daddy

Me =
你都好似唔太掂？

打電話都冇人聽

係架咩
我以為有助舒緩酸痛

開頭好差 依家還好 下個月準備死亡

My name is sugar

殺龍巴斯嗰啲酸痛貼先應該有用

可能忙緊

f2f我就收皮 朝朝都要早起

買未 攰可以考慮下

一陣睇吓佢再打唔打黎如果12點都唔打嚟我再打去

攰到唔想出街買

我已經好耐冇出街

潛

好呀

我都勁飽
個肉骨茶唔太濃味 幾好食

覺得好心up 人地勁頹 但我乜都做唔到 一代入就諗到喊

唔好走呀你馬俊偉

我依家飽到係咁飲水跟住想消化下
淡味嘅話應該幾好食

見到佢

u bitch

眼瞓

me same . only sleep ed 2hrs

Sleep more la

我地科要上lab

ok

K

I bought 2 dozen for $220HKD today, so 110 each

禾很漂亮

牙路好彩無見

好耐

飽飽

送到未我有fd今日到左

啱啱一點到咗嗰個降噪好正

jeng不過佢係到左ipad

葡萄

你要10月先到？

係

你想點

Ok wor
Only about 9dollars pet donut

rip

Ok?

Back

呢度得你秒回？

shdbefine

係雞柳

Good news !

佢地溝緊仔

你唔洗咩

楚仔

Bb

溝緊你

你點啊

？？？
睇唔到wor ching

受溝嗎

咁又一日

Sleep

幾日冇入黎

所以唔洗講太多

我比人放飛機
但下星期五三個一齊出去

溝開女

突然冇動力做運動

聽日last day啦

bb

Hi boom boom chu

掛住你

我都掛住你
聽日開始可以上多d水 終於可以煮飯了

煮比女女食

冇女女 有可以日日煮

Congrats Shing b

多謝bitchb

劉名睇你煮多啲嘢食

真唔真呀

聽日返早 咁多位早抖

唔信我就算

Nite

Hello

Snipe

How are you?
I go to school by bus
Thank you

My name is jeff

Weak af

You are so funny

Bb I whatsapp him tdy

Then he reply jor?

係啊

點解死個個唔係我

我捱過了

又頹返

sleep is for the weeeeeeeeeek

夏夏

Baby i dont wanna care about anything tonight

好耐冇聽

精氣神

早 我又上緊堂

啱啱起身

秋天仲未黎

已經食完野

我要上到四點
仲要連續上 一陣落堂去沖個涼先

好眼瞓
食咗嘢未？

完左實習了

好眼訓想收工

有冇飛起咗嘅圖？

有撚排

我訓著左
好食？

流心月餅

一年一次？

收6？

有秋意

食左咩

冇人有人冇人 明

食咗飯仔跟住飲咗個湯
你呢？

信 唔信 信 明

帶埋我飛

唔明

奶黃

789

我明左 冇人

Bitchb

佢識飛

係 唔係 係 明

想飲肥仔水
依家個肚飲咗好多水好飽

今年有4個 完左兩個
仲有兩個

有冇好好地瞓翻一覺好Ge?

飲咩湯
今朝食咗個包 等陣再食烏冬

假 真 假 明

我飲咗兩L

冇訓 返屋企放低左個袋就去拎我舊牛

羅宋湯
食咩烏冬

有女係咪大哂？

劉名睇相

收5

今晚出post

今朝出門都覺涼涼地

無
今晚補拍

做緊咩牙？

上堂掛機掛到瞓着咗

我要做第一名

係呀好頸渴

點知自己漂唔漂亮？

Ok I quit

我已經去咗好多次廁所

我話我有撚排先收工

我驚比你指住嚟笑

Ok可以

健康小先鋒仲唔係我哋

叫緊你

屌你老母

傷透我的心

你串

職業 兒子

我想講我生命線好短

毒撚比人杯

我都有

但係飲到去到好多廁所好煩

有冇人差契女

哪裡有仔仔

我好似平台期

有分叉嘅我

準備食樹皮

但係飲極都好口乾

哪裡有女女

咁快

或者可能我呢幾日食得唔係太清
我都18:6左差唔多成個月

?????

諗住再買個大啲嘅水樽

受牛？

我都行左2個月18:6
後來停左但運動多左
食多左蛋白質

睇到曬

希望你爭到

冇彩虹

草系？

冇

請出招

勁on9 我發現我隻手得3條線

依家個肚好飽但係迫自己食返一隻蛋先
想聽日食返青瓜同雞蛋嗰個餐單
我呢排日日都行咗好多好攰運動量都叫做多過之前

不過好似有啲難度

盡咗力 好似唔work

出咗 見唔到？
#616

溝女怪

係 我冇

😂😂😂😂

大家睇到嘅野好似有d唔同

我唔理

有冇錢收返

一次食一個

應該淋啲豉油就算

仲有個幾鐘

甜豉油

你跟住邊個嘅餐單啊
我有時肚餓都係逼自己食
比身體習慣下先

笑死

唔係呀係之前個friend介紹嘅餐單
我係發現自己越嚟越食得好少
食隻蛋就好頂肚

你係咪樓豬
我識嘅樓豬好溫和

我先君子後小人

咁易死得唔得架

遲排可以着返薄薄地嘅

我唔識飛

唔係點比機會你救返起

燒肉嗰啲

咁唔飛

燒肉汁

你估下

我唔清楚你講乜

想燒肉

想牛肉粒

小妹唔識救人
為咗避免有人問我「女朋友/啊媽落水嘅問題」
小妹係冇學游水同急救

明曬

我明 我都係越食越少
但我冇你咁誇張

串到

可能我慣咗一起身就即刻食
跟住而家日日要上堂咁樣寧願食咗先上
其實諗住比多啲時間個身體消化食咗嘅嘢

我唔明

我好少著

正

救我

小妹出名串嘴
扮工中？

有時候唔明都係一種幸福

屌曬你地班撚樣

你唔洗我救

？

Ching 唔記得轉acc啊

俾人笑油頭毒撚

啊 今日去同frd食飯？好唔好食

聽日先係
依家自己一個坐緊餐廳

自己一個坐咁有趣
約咗女女？

我約你老母
啲女坐低傾prj 唔夠二十分鐘就走曬

靚唔靚先 可摸耳介紹

冇leng lui?

Mo ar dklm

Only hv c master

介你老母個老母

你叫我玉蝴蝶

我都想有女gp mate

邊個叫你玉蝴蝶

上完未

梗係冇啦

你得既

收撚柒皮

抵撚柒死

屌曬你地

你說這聲音可像你

其實你個concept 係岩既
不過最好唔好食太少
唔係會變厭食

等緊收工

勁惡

城城唱歌未

收工未

歌詞嚟

俾d新意

城仔識嘢

死柒撚抵

係
我而家都好怕自己厭食

幾jeng

我首飲歌

BB

撚鳩柒西

我係柒西

Hello boom boom豬

收左啦
本身想返去訓諗諗下都係去行陣

我開頭有一排真係有
見到野食想嘔

我係撚鳩

加我未

我而家係唔敢食飯咁 就算食都係食三啖

我哋咪好襯

2-3L嗰啲
我而家嗰個係1L

加左了

不嬲都襯

邊到

係你個心到

沒有

我無心

I give you half of my heart

2-3L唔使煩

我知。。。

Luv u chu

今日聽返幾好聽

屌你老母 聽咗10秒就頂唔順

我冇婚姻線同健康線

霆鋒好型

活著viva

最愛還是你

我跟佢學廚。。。

屎忽黎

一生一世愛我ok?

毛巾雞蛋仔？

有咩問題
你嫁老公做少奶奶咪會無

小新嗰個

I want to know your mind

咪係

打錯字姐。。
68

我學佢磨刀。。。

How about me ....

Are u Mr Lam?

可能系
真係點都唔會信58

你有冇跟佢個髮型

你做化石

Mr.Mr.

好耐冇聽過

我唱給你聽

快

不願讓你一個人

helicopter

讓你一個人

好囉

donki donki

你恰我

No

打佢

幫手OK？

幫我睇水

Ok
去後巷

到咗

有冇人過嚟幫手

我黎

你帶咗啲咩架罉

即刻贏曬

好眼瞓

Bitchb呃我

唔記得咗入去搶 掛住放狗

動森又有updates

關於啲咩㗎

高達

顏色？

Red blue yellow

我今日又食焗飯

metal

Hungry af

咩料啊

我一個都夠

輸民意咖

好飽

我養左隻雞

咩🐔

動物來

missme?

miss

Who do I love

痛

只有你和我

@

I like rock thx

Me Ofcoz other fuck off

I need somebody
I ain’t got nobody
I need somebody
Any god damn Body Hello

Me sleep jor

心碎了

真係？

Kkk

幫你痴翻

Bbb

Bb早

做女人成本真係好高

D真毒L嘅留言真係好恐怖

how are you

佢地成日講有西就大晒，jm9
無得打飛機又無得屌西，都唔夠爽

今朝食咗少少叉意 依家個肚爆炸

咪就係
佢哋講到係八達通咁

連登仔係咁
自己最同意係bra

不過外表其實唔係應該每個人都要做咩
佢講嗰啲我都想做or做過

Bra真係唔可以慳
着啲好平嗰啲個胸會好痛

佢講嗰啲我都有做過 跟住成日咁樣其實保養化妝品嗰啲真係唔平
如果你同佢哋講話唔係應該每個人要做佢就話咩係d女人想吸引男人先執正自己外表
佢哋會話啲女人為錢

我最憎女人

瞓晏覺之前聽吓

我又無食

好想試下屌西，真心爽

我都用左成千蚊買

我依家食完有啲後悔
覺得就嚟有厭食症 因為食完個肚有啲好辛苦咁

想試下咩感覺

真係唔平
即係一個好啲嘅化妝品起碼都500起跳

好爽爽

唔化又會比佢地話

屌屎眼囉

我成日都以為boom豬你係男仔
以後唔咁flirty 了

咪話無J囉

Sorry, I really don’t know

你幾時有講過

係 我200磅一拳一個

你成日話咩屌我屎眼 我有一排以為你真gay
我淨係知bitchb 是女仔
真心以為你地都是男
Sorry 我會反省下

隻揪

我女

咁你真gay?

海b

你認真咗

你咁講肯定係男

梗係唔係
就係以為你係男仔同你玩下 講下笑有乜所謂
如果知你係女 我就唔會咁講野
雖然係網絡世界 但感覺不是太好

吾日三省吾身
反省一兩秒就夠

好想食好西

想食燒賣

好jeng

真其實化妝都要心機時間
佢哋咁多嘢講

我鐘意你咁講喎

咁大力

想食常餐

只想愛你

你點知我係珍。女仔

佢地一條棍咁咩都唔洗著緊係爽，一起身著件衫就出到街

訓左一陣發左夢 係時候再訓

想食仔

我地又要shave 又要著bra 又要怕走光

okay

你上次upload表妹張相隻手已經係
除非你男人老狗會gel甲
平時有會話M痛有剩 又食咁少
冇實質證據睇到 我會assume 所有人是男

我算係男人..

做男人仲煩，扑野要郁

我整你食
我都好想食茶記

我一隻手指就抬得起

老友我想食沙嘔麵火腿奄列凍檸菜

我個人唔好 愛我會搞到你好辛苦

你歧視男人gel甲

牛腿奄列賣曬
餐肉炒蛋ok?

咁唔好扑

你一隻手指可以抬起幾多磅

叉燒浸湯真係勁難食

冇歧視 正常男人唔會囉

我想食其實係佢嗰個湯跟住加個意粉嗰啲味
但係啲叉燒真係唔好食仲要有好多叉燒

我食常餐就係為左個火腿奄列
不過你個牛麵好吸引

無法計算

我戒左扑野，買左個飛機杯叫條女幫我打

新人留名

咁快踢爆都唔好玩

屌你老味邊個發明叉燒湯意，浸到林晒

1on1

Hi

Tenga ?

終於放假

係啲叉燒好似擺咗好耐咁

你大波

你有西男人

我aa ok?

你咁遠

岩岩睇完醫生又

你無

佢點講

我有aa

個包好好食架
最鐘意多辣多芫荽
如果熱辣辣一定更好食

距離本身都唔係問題
問題係另一半有冇愛我既決心

我都係 聽日有假

下星期連續4日假

屌我禮拜六要返工

抵死

愛你

應該上世做得太多壞事

好啦 我批准

訓左廿分鐘
發左好多好怪 好零碎既夢

好想每天爭開眼睛就能看到你

自己整熱佢

發左咩？

今世都係

Save我做手機wall paper

整返熱 入面個燒肉就唔脆了

見到媽媽喊
仲有兩個忘記了

菊花樣？

今世衰個樣太柒嚇親人

佢靚仔過我 但我心地較好

Hug u

你做咩咁鐘意佢
成日講呢個人

多謝bitch b

我唔鐘意佢
因為佢會鬧自己媽媽
只係當笑話睇下可以

咁就唔好貼啦唔好笑

唔知點解個心成日都有種失落感
明明成日都覺得好寂寞 但成日都拒人於門外

可不可以剛好你也喜歡我

我接你

喺度
希望你可以快啲見到媽咪

咁我離開囉

想搵個可以同我有精神交流既人
想要個可以同我共患難
我贏陪我君臨天下 我輸就陪我東山再起既人
你係？

有排都冇得見

唔好貼佢就得了

係我

Huggg

咁人生冇意義了

No one will ever understand me, who will be my lighthouse

成日睇片都有呢首歌

這個baby屬於我

Bra真係
反而我覺得價錢問題事少
要搵到個啱自己 唔啱嘅話勒住好慘

其實就咁睇覺得個樓主講嘢幾好
淨係話女人都唔容易做
又唔係喺度賣慘
男人要就晒佢
都唔明屌佢做乜

最近開始care返
執嘢真係好貴
剪個頭都三百幾蚊
護膚品 又要慢慢試
香水又要夾

訓唔著係度撚部琴 好L後悔嗰陣學學下冇學

係呀我唔明點解其他嗰啲人要話佢搞咁多都係為咗男人d$
剪個頭三百幾蚊平
染個頭三千幾嗰啲好靚但係貴

睇片學返啦

我地唔食唔出街都要買m巾啦
窮

覺得真係有人教會好啲

佢哋會叫我哋用樹葉🍂

仲有無人之島

嗰首真係好sad

我都後悔細個冇學
而家除左拍下手 就乜都做唔到

搵仔仔教

我直接坐係廁所屙

我係學完跟住考咗試跟住學學下冇繼續學
因為嗰陣覺得有啲辛苦隻手有啲細只可以撳到7個鍵
但係而家好後悔

想同你拍手

那有仔

咁咪要廿四小時都要坐喺個廁所度

同紅眼睛一齊學

係呀慳好多

佢會嫌棄我

都幾好慢慢滴落去

佢唔會的

生命中有些事情
從沒有原因說明 一刹那的寂静

佢會
我300磅

佢500磅

If you happy and you know it clap your hands

你點知架

not happy

問你隔離屋

如果雲層是天空的一封信

咁正

Me too, not happy, not even sad but depressed

好耐冇見過佢了

我要

佢比我偷左

能不能再聽一聽 聽你的聲音

快d完左個po佢
唔想再見到人心同紅眼睛
想去個冇人識我既地方

挽留

邊個黎

冇人識我 人起朵我起朵